【戰術】改變防守心態 要進攻

前線 盾兵包圍住魔法師 不斷向前行
當進攻時 前面盾兵左右散開
然後不斷向前推進

心態比陣式重要
不過人地尋晚用高速突破

不要迷戀與狗博鬥 要做返多啲爭取民主大局上嘅事 如每星期一次嘅和理非遊行
不建議陣地 但兩軍對壘時 只有專雨才是救贖
前排搵嘢擋 越大件越好
後排不斷傅專上前 邊推進邊出專雨
一定要推進不要企定定 否則會變晒煙燻魚
專不要太大件 會影響射程
大量專雨落地後 會化成專陣 可阻水車銳武前進
火魔射程太近及量少珍貴 只有狗衝個時用嚟做屏障 不要亂放
好人一生平安 認同請勿廣傳

自製防彈衣